老豆搵仔：希望有一日世界各地嘅人都會湧嚟香港, 睇我哋香港嘅總統大選！

屌你老母是總統啊 自治派呢？

台灣贏撚左, 香港一樣要繼續抗爭, 聽日準時下午3點至5點去中環愛丁堡廣場

聽日集會變祝賀小英當選集會

唔好忽略自己屋企發生既事
國難中醫失蹤 粉嶺開槍殺手足 防暴進入英領土執法

btw 今日睇到蘋果有編評論講主打年青衣人選票有助泛民立法會抗爭

Sorry wor 我淨是投本土派 許勇武鄺神機師上前線之流 同埋今次再好似2016咁唔協調, 屌撚到你地仆街啊

btw 幫手推 日日出POST叫人去集會, 聽日有兩個任務幫「國難忠醫」肥仔向國際求助, 開香檳恭喜習種錯失台灣

推

台灣直播都未完...
香港手足係會場出口舉「香港獨立」

推集會

總統定首相

屌你班死仔 幫手推下得唔得

救肥仔

希望係英式制度
英女王做君主

慶台灣

首相啦

一人一票選總統

總統制不了
議會制

支持

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

都可以民選虛位選統嘅